入黎講下intern人工

網媒 3800 ，我表示太低

IT狗6000尾7000頭

it 工程個啲一定過6000

9k

你year幾

year 4架啦過埋summer就

咁撚多

屌另外幾個offer都係6k8

咩工

屌電路

7.5k

10k

我諗我應該搵錯intern，見大家咁高人工，應該搵pr，我搵埋啲冇前途既

7.2k

邊行

咩major ar

求鳩其搵都有啦

啦19 PCCW 啲19公司鳩派offer嘅

$3400
旅遊

9.5k

有啲咩網 專搵intern，好撚想搵過份

咁慘 做咩架

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
詳細
五毛狗出沒注意！ 會員：9527~ 編號：48157
五毛狗 同 雜種有親「習大大」+ 打殘體字， 係連登傳播中共語言

中共官媒過去為中國國家主席習近平打造親民形象工程，經常在報道或微博上稱呼他為「習大大」，其夫人彭麗媛則被稱為「彭麻麻」。
大陸傳媒仲用「習大大」！

2017-04-26

2017-04-12
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－

屌直接apply PCCW 啦

公廁阿豬阿狗都請 7k

你咩background呀？

我讀傳理架屌，巴打係咪有路數

傳理無貨呀

Jobsdb jijis indeed

Try these

等我睇下先

search唔到喎

我知 但係打keyword not found

申請唔到，呢個網用黎睇intern啲資料？

Jijis for 8 大

係8大阿，但又唔比我申，我見pccw有請media啲intern，巴打個份係咪都係pccw，易唔影比offer

有PCCW offer，rejected

試咗先啦，唔好理咁多，r多啲offer喺手先算

Tg?

12k 但半年contract

0

8k做到成隻狗

屌你 酒店4k

10k IT intern

不過訓先，add左聽日講

12k

喺旅行社做入資料搜集、plan下行程

25k

咩intern 25k

15.5k
歐洲做 要包機住宿 但我歐洲exchange緊 慳左小小機票錢 凈係改回程

屌你 我酒店3k

一蚊都無

維他奶4k
返去訓教

11k

city 商科人表示想apply
想問application deadline過左未

8千 銀行

電子狗half year internship 13k

零啊 屌

Intern入政府啦，冇野做又高人工

0 啊屌你

8.6k 銀行
推左去做0 都係銀行

大型運動品牌 Marketing

Intern 狗也不屌

$0 倒貼

9600 叫比上不足比下有餘

政府

做philips?

6k BS mc

>30k ibank

7.7k

10K

offer呢